\chapter*{‌پیوست ۴}
\markboth{۴ پیوست}{}
\addcontentsline{toc}{chapter}{پیوست ۴ }


\section*{
	کد آردوینو 
	\lr{Hub}
}
\subsection*{\lr{main}}
\begin{latin}
	\lstinputlisting[language = c++]{./code/hub/wifi/esp82/esp82.ino}
\end{latin}

\subsection*{\lr{wifi handler}}
\begin{latin}
	\lstinputlisting[language = c++]{./code/hub/wifi/esp82/wifi_handler.hh}
\end{latin}

\subsection*{\lr{mqtt handler}}
\subsubsection*{\lr{hh file}}
\begin{latin}
	\lstinputlisting[language = c++]{./code/hub/wifi/esp82/mqtt_handler.hh}
\end{latin}

\subsubsection*{\lr{cpp file}}
\begin{latin}
	\lstinputlisting[language = c++]{./code/hub/wifi/esp82/mqtt_handler.cpp}
\end{latin}

\subsection*{\lr{serial packet handler}}
\subsubsection*{\lr{hh file}}
\begin{latin}
	\lstinputlisting[language = c++]{./code/hub/wifi/esp82/serial_packet_handler.hh}
\end{latin}

\subsubsection*{\lr{cpp file}}
\begin{latin}
	\lstinputlisting[language = c++]{./code/hub/wifi/esp82/serial_packet_handler.cpp}
\end{latin}

\section*{
	کد میکرو
	\lr{Hub}
}
\subsubsection*{\lr{freertos.c}}
قسمت اصلی کد هاب همینجا می‌باشد.قسمت هایی وجود دارد که مثلا در فایل اینترآپت نوشته شده اما به دلیل طولانی بودن فایل ها اینجا آورده نشده است.
\begin{latin}
	\lstinputlisting[language = c]{./code/hub/stm32/freertos.c}
\end{latin}

\section*{
	کد میکرو
	\lr{Node}
}
\subsubsection*{\lr{main.c}}
\begin{latin}
	\lstinputlisting[language = c]{./code/node/main.c}
\end{latin}

درایور لورا استفاده شده در تمامی کد ها نوشته شده و از لایبراری استفاده نشده.